打完飛機後會用邊隻牌子紙巾抹龍頭棍?

男朋友會啜我啲精

用藍叫可樂沖乾淨龜頭藍叫有力量

用白花油沖J

絲打係男?

旺寶 紙巾碎愈多 代表你係一個愈有經歷嘅男人

shemela

唔駛抹知唔知咩叫鳩fing fing呀

用口抹

打飛機但唔射 咁就慳返啲紙

生石呀 手足

用毛巾
環保

隨行有個女婢會用口幫我抹

rip

唔好諗住嚇鳩我，我打左足足一年都冇事